[集氣] 警察刻意阻路 市民痛斥阻人搵食

我就係其中一個受影響市民

點解吐露港行得番車都唔俾車行
點解警察要阻住香港市民搵食
點解要阻人開工
點解要攞市民人常生活嚟做籌碼

我對香港警察同呢個政府真係好失望

同意

我只係一個小市民
點解政府搞咗半年都唔俾啖飯我哋食